買左廿個葡萄牙，而家可以賣屎忽未

葡萄牙得一個你點買廿個？

唔駛jump了，聽日去睇樓（台灣）